［J 出血］【忘記雲格吧】阿仙奴11連勝震驚球壇！

3日踢兩場比賽，阿仙奴令到全世界球迷都為他們擦了一把冷汗。在如此高強度的賽程下，阿仙奴能否保住連勝形勢，是很多人關心的焦點。如今兩場比賽落下大幕，阿仙奴都用兩場勝利給出了答案。至此，阿仙奴的連勝已經去到了11場。

對於阿仙奴而言，葡萄牙絕對不是一個好的比賽地方。歷史上，阿仙奴曾6次作客葡萄牙，第一場是在1991年，最近則是2010年，竟只取得3平3負的戰績，未嚐一勝。這6場葡萄牙客戰裡，雲格率隊參加4場，1平3負。此番對陣葡萄牙體育，面對這個歐霸盃自己小組中最強的對手，艾馬利的阿仙奴給出了不一樣的答卷。

從場面上來看，說阿仙奴完全佔據優勢，這一點也不為過。控球率阿仙奴67%，而葡萄牙體育只有33%。射正次數阿仙奴7次，而對手只有尷尬的0次。換種說法最直觀，阿仙奴門將利奴比賽中一次撲救都不用做。不管從哪方面來看，阿仙奴今場比賽都是取得了一場有說服力的勝利。

一場贏波是少，但令到阿仙奴的連勝紀錄還在繼續，現在已經來到了霸氣的11場。從賽季之初的兩連敗，到現在的11連勝，用脫胎換骨來形容現在的阿仙奴，一點都無錯。至少，11連勝的數據擺在這裡，就足以令現在的球壇為之驚歎。君不見，強如巴塞、皇馬、拜仁、祖雲達斯、大巴黎，都不斷的在遭遇挫折。而阿仙奴卻在競爭本就殘酷的英格蘭賽場，取得如此連勝，這無疑是很值得人們稱道的。

自從艾馬利到來後，阿仙奴的蛻變是全方位的。精神層面上，雲格時代的阿仙奴是公認的「軟」，現在的阿仙奴卻是自信的。伊禾比便直言：「艾馬利給了我們展現自己的信心，並讓我們相信自己的能力。」從「柔弱」到「強悍」，這就是阿仙奴精神上的變化。

戰術層面上，艾馬利令到阿仙奴的陣容不再攻防失衡，找回了最重要的關鍵點平衡。薩卡一語道破：「托利拉來到球隊後，我可以按照我的方式去踢比賽，我的站位也可以更加靠前了。他的防守和對抗很強，他的移動和向前能力也很出色，這幫助我們的攻守更加平衡。」自此，萬年「黑洞」薩卡，都能成為王牌般的存在。

訓練層面上，艾馬利向來以嚴格著稱。如今阿仙奴球員接受採訪時，都在反複提及一點，艾馬利的要求很苛刻，訓練不再是應付，而是實打實的在磨練球員。而這點蛻變，正是推動阿仙奴持續進步的根本原動力。

種種因素下，阿仙奴變的不一樣了。雲格時代的積弊開始被掃除，一支新氣象的阿仙奴開始誕生。在一波11連勝的騷操作下，阿仙奴英超中距離榜首位置只差2個積分，接下來的兩輪對手將是水晶宮、利物浦。而今，廠迷們已經開始幻想一下以往不敢想的東西了。不管這支阿仙奴今季最終的成就如何，但至少有一點是肯定的，如今廠迷已經可以正式向雲格說再見了，因為艾馬利的阿仙奴更給人以希望。

又bin馬撚

廠迷們已經開始幻想一下以往不敢想的東西了。

幻想成點？

唔好 bin bin 聲
問候下近況啫

今日愛美麗，明日蘇斯黑柴

等睇獌狗叫蘇b 快d 去死